美聯儲宣布不延長SLR，美債持續升高至1.749%

美聯儲宣布不延長SLR，美債持續升高至1.749%
Source:

玩撚完

回哂啦

做乜尻old news

你上星期五昏迷咗？

之前Yield升應該係因為銀行沽債，銀行應該唔會等SLR到期個日先做野。

債息跌緊wo爸打

債息跌緊

不過上到2.5前

下跌都係假跌

其實18/19年都係2.5 仲股債一齊升

上星期一出呢單news即減咗7成倉

好多人驚SLR 問題股災
其實市場一早預期既野金融市場又點會發生
咁易發酵一D市場一早知既事再引發股災/升災..就無窮人了..
加上股市一向有免疫力, 第二次發生就唔會有第一次發生既市場反應

樓主走先 呢度我頂住

tmv仲買得過

唔洗頂 我屌撚埋你同樓主

吓...上星期邊有講 點算 我full倉

星期五開市已經講咗
今晚free fall

明明佢話 過幾日先講 慘變價值投資

一早price in曬升到3先算

屌
old news fake 人

開市free fall左一段又爆升返wor

可能已經沽得七七八八

今次含曬

明明牛三

我全倉妖股都未驚過